緊急呼籲，明日不合作運動

為表對警黑合作嘅憤怒同對自身安全嘅憂慮，請大家明日罷工罷課一日，如果政府聽日內對五大訴求同鄉黑暴力冇任何表示，後日開始就無限期堵塞海底隧道同地鐵。

今日元朗，明日你屋企，向暴政說不，向鄉黑說Fuck！

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

推到冇得返工

聽日活動（如有）

罷工
拆祠堂
探病
圍狗局

請補充

推

明日宜撚狗，勿搞圍頭佬。
有老弱婦孺，夠疊馬先可以去。

鄉黑點離譜都好，搞佢地都係個高風險支線任務，請帶齊裝備，聯群結隊先好郁手，記住：be water, my friend

聽日擋門期間要播黑社會打人片，無聲抗議
好多港豬無睇直播 或者淨係睇TVB睇唔到有幾醜惡

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

Push

今日元朗，明日你屋企，要咁提班港豬先識驚

唔贊成，人地宜家擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果真係想反抗，要聰明啲，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，一來會演變成群眾鬥群眾，政府有大好機會可以做裁判角色，二來我上面都講過，黑幫斬死人成本好低，唔值得為咁而博命

同意，罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

fuck de cow shit